畀你揀做主角 你會做咩主角？

屍體發現案

建議樓主去高登討論區
有個post係會員投稿
作下文 投下稿
分散下怨憤